夾Apple back to school

有學生證想同巴打夾買iPad/Mac 我想要air pods pro自用

係咪得Apple store 個網先送
豐澤果啲有冇送airpods

好似係呀巴打

留意返買iPad/Mac係free airpods
你夾pro要係airpods現價+$700

係呀巴打 想比多少少收黎自用 巴打又可以平幾舊咁

我可以夾但係要等埋張新credit card 同student id

巴打係想買咩？

ipad 同 apple pen

有冇人買完兼send埋學生證但係沒有審核結果

唔可以walk in買？

我想夾個air pods pro呀 1000收

問過 話唔得

1000?
我留翻自己用算
巴打你搵第二個夾啦

其實同正價差幾多呢 想貫IPAD PRO

對airpods pro apple換購都要加$700
樓主想用$1000收
我只能同樓主講一聲祝你好運

想買ipad only

400$借證
Tg:lovetroll000

留tg夾？

有證可以同你夾 tg傾

我都有證 夾唔夾我+$700要airpods pro 另外補貼多$500俾你

唔夾了對airpod pro 我拎出先達放算
隔離post話收緊千五蚊

我可以喎，我有證

Tg me

想收airpod pro, 1200蚊

揾了你

我放1600有無人要 AirPods pro

周街都1600喎Ching

咁1500

一千收airpod pro

有學生證，幾百都得，不過想一齊walk in 買，沙田klt apple 等都得

1300 水貨 有埋香港保養 我買水唔好？

加多100買水算啦

1500 行 csl 做緊

邊到買 我想買

我放比你

你咪去買囉有人逼你係到買咩

全新？

Walkin做唔到學生優惠，一定要上網買
試左

用來買個Apple id個名使唔使同學生證個名一樣？

我都想收airpod pro, 1100蚊
全新既
感謝

想放AirPod pro
有意留tg

壓價痴線佬出沒注意

見上面條友喺到搵水魚姐

幾錢？

成堆窮撚想要Airpod pro死R爛R人地個學生優惠
就係為左慳果幾百蚊肉撚酸到

有證，但我macbook 同airpod 都有，但可以幫你地買，當然我要收差價。

係咪要

你妄想

有證 淨要airpod pro 機自己揀
Tg: hkgtonz

有無人想要ipad 同macbook

$1100 收 AirPods Pro 有證

咁都上熱門

拉

死垃圾 為嗰幾百蚊 搞到乞衣咁

好撚心啦
乞衣到咁

$1100收 班乞衣

我燒比你啦

你燒俾你害死個個女仔先啦

就係你

臭乞衣

我出證幫買 面交一齊買
我剩係要耳機

你覺得我害死佢你都on9啦

$700買返嚟
1500旺角先達收

淨賺800

真係諗唔到咩理由放比連登狗

不願面對事實

似乎係你啵

岩聽
我自己收都係1300-1500
無謂益呢度傻西 咩1100
幫佢自己做帛金啦

把口無咁賤可能會多個人唔洗死

唔好以己度人啦

你慢慢等人放$1100
傻西

無人放我都會出去買

又唔使咁勞氣嘅
樓主話一千蚊同我買我都未屌佢老母啦

你咪慢慢出去搵人$1100放

正價$1999
佢無錢學人買乜鬼AirPod

其實係 明買明賣
連登次次呢啲post 都會有人出黎屌人老母懶有趣
就算呢個post 啲人收唔到 佢哋都會自己買啦
何況買macbook 個個都慳成2千 根本就係互助互利

出面買都係1500 先達點會收千五呀

自己去睇街價啦
我一二代airpods都有
買到咪買 買唔到咪算

你$1100求學人講互惠互利
你咁識搞笑去紅館開棟篤笑啦 呢排大把期

一開始講中你心入面個條刺就係到發神經

可能冇千五但係都唔會去到1100~1200

頒個獎比你啦 乖

你何嘗又唔係比我講中講咩懶好聽互惠互利呢

出面啲人幫手買edu 價都收成3-400
何嘗唔係？

當人水魚？

出去放先達收1500唔使嘥時間約 就人時間
幫你昨？

你自己去睇吓

大把人無edu 價

個優惠去到幾時?想買ipad pro

見你大波 我$1200放比你

今年Apple在7月9日至9月29日期間帶來Back to School開學優惠

我想夾 我買IPAD

呢單係咩事

留tg？我想要airpods pro 唔該師兄

我有證 如果你想夾嘅可以留一留tg唔該師兄

hey bro ~有興趣？
tg: @freehkbro

買撚完個apple id 無購買紀錄
收到信用卡扣數email 但無confirmation email..

唔係點解入黎
係肉酸嫁啦

有無人想買mac

沙田咁多菌仲去

我想要AirPod 搵人同我夾

調轉左
要pro的人都係要比1100-1300
係放的人只賺左400-600

咁我放1400

件事過咗 大家都唔想 無謂提了

想知google 下佢個名應該有

你收啦...
提完然係話唔好提...
我就清者自清既

mon 得幾實
你想講咪自己講囉
我提起見事都係叫你收下把口姐
其他人問緊係尊重翻當事人唔好咁多口

無 覺得你哋個個事後孔明姐

想問下呢個優惠可摸以信用卡分期
諗緊買macbook

想夾air pod pro

根據往年經驗 等多幾日 大把$1000 蚊放

D人最多唔加$700姐
你諗太多

有證 幾張 可借出 想要AirPod pro
@kanapple

仲mon 緊？

可以借證買嘢 淨係收手續費！

You toot

見到未 上面幫人買都收緊4-500手續費
唔清楚真係唔好亂串人

所以$1100無可能囉 明未啊
聰明仔

我又唔係無證個個
你搞錯咗wor

你有證就自己神早加$700買啦

我唔需要mac ipad
明未啊

咪話你單單$1100唔會買到airpod pro lor
你明定我唔明

似係你唔明

你咪試下搵人$1100放囉

我想問下點先買到？我啱啱借個朋友學生証買，佢老味竟然話我唔符合資格😡😡

要點夾
啲貨去晒你到？

我都想知😂

承你貴言 搵到了

屌你老母

惱羞成怒？

有無人想夾
我想要pro 我可以出1500
留tg

想trade走舊機，張禮品卡可唔可以同時係educational store 用？

巴打 我放緊$1400

學生有冇得rock in?

想問係咪無得去門市拎

我有學生證，要AirPod Pro

自己google白馬嘯西風 lihkg

你立場係？

LM

ching都幾得意
人地問咩事，我就答佢咩事
你覺得我會有咩立場
ching生活好大壓力？

呢單野個個衝住我
咁我都好奇你咩立場姐

要認證嫁喎好似，一定要係佢個網買

有證 想搭單買pro

計下數
Pro本身要+700
如再+700-800(1400-1500)同出面差唔多就冇point啦
+300-400(1000-1100)又畀人屌
咁+500-600(1200-1300)應該公價啦

可以

隔離post 個位巴打就心水清啦

好簡單，覺得先達回收價高咪拎去先達放
呢個世界有樣野叫compromise
本身學生offer學生證->大人ipad已經有discount
如果大人想學生比多過1500去回收airpods pro
折上折 係無可能嘅事
魚與熊掌 要自己取捨
學你哋話濟 出面千5已經有得買
做咩要貼張證出嚟 用出面買到嘅原價買airpods?
唔再話人搵水魚啦，要人哋用證換比你+出面原價收
肉酸既只係自己。

利申 以事論事 無興趣再夾

apple back to school 夾

唔記得quote 翻你

感謝

絲打你係邊度搵到有人放1100

收airpods pro
1300 留tg
價錢可再傾

放AirPods pro $1400 可少議
有意留tg

想問下之前買左ipad送左airpod 宜家想再買mac 會唔會送多個airpod

要iPad放AirPods pro 1400不議
有意留tg

放$1,300 Apple Gift Card

放1100

Back to School有冇deadline？

放現貨 airpods Pro $1500
唔洗等連單可即日交收

放咗未？
tg: on9telegram

放airpods $700
全新未開封 有單

開定post先，過幾日會買ipad ，可一齊出機(ifc apple store)
放
airpods $800
airpods 無線充電版 $1100
airpods pro $1500

MacBook Air 出左貨 屌係用順豐由上海寄過嚟 有冇病毒㗎

我件野成都出貨

想要AirPod pro

做乜鳩 收到電腦 佢話我airpod未俾錢

放AirPods pro $1400
今日收貨

收AirPods pro

想要airpod 有證

夾ed

放AirPods pro $1500

收AirPods pro $1350

有學生證有優惠幫買Mac/Ipad
我自己出錢買airpods pro
有意tg:

放AirPods pro $1400
tg:

已hold

收AirPod 有證

放AirPods pro 1400
已經收到貨

Hold

有學生證可以用優惠價夾機，想要Airpod自用

AirPods Pro 現貨

收AirPods $700，有意請tg me，thanks.

放第一代airpod hkd800 已到貨

第一代airpods點用 apple back to school送到

sorry I mean無無線充電果隻

已放 thanks

已放

想問下walk in有冇呢個優惠，定係一定要上網買

好快就有結果，我一個鐘知結果

收AirPods

我用學生證買隔兩日send email比我話唔符合資格😭

係大專院校嘅應該可以㗎喎

我就係收到email話我唔合G格
其實有冇人知成個流程係點

利申：成功

到9月尾

邊度有寫

寫到明㗎窩Ching

原來喺份PDF度
Thanks

其實年年都係到差唔多日子每年開學嗰時咪有唔同電腦廠入學校做Road show

你係咪大專？我有同學用Offer letter
唔好拎張小學學生證喎

我用同事張IVE 學生證申請，不過收貨人同Apple id用返自己果個😅

你醒到咁
點幫你呀??
用邊個張學生證就邊個張信用卡比錢啦，APPLE ID 加埋
billing address 人地有心查張卡，同送貨地址唔同都可以查你

想慳錢就唔好嫌煩

如果用佢個Apple id 買但係用我自己張咭又得唔得

全部人地搞，人地買, 送去人地屋企, 你拎件貨就最好
比信用卡積分人地賺番都好合理

👌👌好

放ipad air 3 全新深灰色 64GB

收 AirPod pro $1400/AirPod $700

有學生證
揾人夾 iPad/MacBook
我想要AirPod 🙇🏻‍♂️

收AirPod 自用 $700 Thanks

收Airpod自用 $700

有學生證
出1100收AirPod pro🙏🏻

放airpod pro $1400
28-31/8 收貨

想買iPad 我唔需要耳機，有無人夾

你有stu. card 我想收airpod pro

巴打搵左人夾未

想買macbook 唔要耳機有冇人要

收AirPods Pro $1300

有證 想要airpods pro
想搵人夾 有興趣留tg傾

有學生證
可以幫手買機
Airpod只想要airpod
唔多收你錢

借學生證

淨係收500$

收AirPod $800

可以借學生證買ipad
想要airpod pro
有意請pm

借學生證買iPad mac
想要AirPod

收AirPod pro 1000
另外可借證買

出New MacBook 💻 Air 2020 MWTJ2 黑BK 256gb

無人想知你係咪自用

有學生證 可以夾買mac/ipad
想要airpod pro
有意pm

幾幾

有學生證，淨係想要 airpod
有意pm 傾

有學生證
淨係要AirPods pro
有意pm

收air pods pro $1500
想刻野 有意留tg
Thanks

有學生證可以幫手買機
唔收手續費
淨係要AirPods Pro
有意tg:

有學生證可以幫手買macbook/ipad

只要AirPods Pro

tg:

有證 淨係想要Air Pod
有意pm

無學生證 想買Macbook Pro
tg:

有學生證 可幫手買機
要AirPod pro only

放airpod tg @dancingwithcat

1千，我不如自己用

放全新AirPod pro

想夾AirPods 可借證
有意TG

知唔知收貨係咪一定要本人收架？
唔該晒

放back to school Quota，TG詳談我要AirPods Pro

死公屋窮撚想上黎搵著數，食屎啦你 屌你老母臭系